[公投] 認不認同因果自負這四個字

。。。

有冇睇matrix

冇

隻HD冇拎出去整

拎出去整應該好貴

幾百套戲我都未必有時間睇得曬

不如想睇邊套上淘寶買算數

今世認同, 人要為自己嘅行為負責

但上世關今世嘅我咩事呀

唔好傻喇…因果？
除非係上一世我殺人放火強姦啦

關咩事
冇左隻hd就上網睇唔到？

唔信
You can't ascribe great cosmic significance to a simple earthly event. Coincidence. That's all anything ever is. Nothing more than coincidence.
唔好傻啦 撚有因果咩

日本仔殺左人 李鳳儀就要死